林鄭滿手鮮血

真係好傷心

我想去太古廣場念佛號助念

《公安條例》下宗教集會不需申請

有無佛教徒想而家出去

我地去做宗教活動

屋企做都有用

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist